一年輸左 30 萬

純粹呻下
上年六月世界盃開始接觸賭，到依家差唔多一年
未正數過，只有越追越輸
幾個月前都出過文，停左一段短時間，最後又係玩返
因為家人有事每月有費用定期需要支出，每月急住要錢，又想支出得黎又想有本賭所以賭，結果負擔越黎越大，一唔開心又賭，工作又大壓力又賭
甚到借銀行，下個月就還清，但還左就無本玩，心郁郁想提款拎去搏

就黎痴線，想問下打去戒賭熱線係咪都係講三幅屁？
一日追唔返三分一二我都見唔到自己有戒賭嘅蹟象，好後悔見大家幾十幾十咁玩，自己就為左追數要幾千幾千咁買，就黎想 all in 但又怕死
見住自己一年比賭博搞成咁，真係人都癲
試過跟人，結果收完錢教我兩嘢就成日貼私食飛，我自己用佢方法又贏唔到錢
心水呀外圍料又係呃人，唔會再信

呻完，我覺得自己無得救，又繼續為下個月支出努力，唯有繼續搏 😭😭

屋企人有事你仲倒錢落海
真係唔生性

幾多人賭波誤一生

On9賭波都輸咁多 咁蠢就咪撚賭啦

cut acc la

識買外圍的人就唔會幫趁馬會

算啦 我都輸左十幾萬 而家一個月最多玩2 300當娛樂就算 及早收手

有睹未為輸

點睇英超重有得買利拎冠？

如果我拎30萬買曼城冠軍 收一成息
就唔洗咁煩

你未識到彪哥姐

你估賭錢係講運？
4成運6成計數
你計盡數都係要靠運氣
但大前提係你覺得自已真係醒到識計數？
你望吓自已條街數，再諗吓呢年黎做緊乜
你問心真係聰明到識得對賭？
咪再柒落去啦
30 個話多唔多話少唔少
而家番轉頭仲黎得切
收手啦

假膠

借30萬過大海推1口
輸就借60萬再推
有幾難

反正都係賭，你不如買股當賭啦
佢升你咪當買中

長遠會比同馬會賭好得多

三十萬贏得嗰三萬蚊仲要唔係必中

咪玩啦
買股幾耐先有回報？
買波講緊90分鐘就可以拎到錢

長賭必輸 搵錢推幾場好過你日日賭

有賭未為輸！樓主加油

上兩星期仲有1.27，已經99%波
而家100%波

唔怪得知你輸到30期啦，唔識賭學人賭100%波你都講得出定你假膠黎？

30萬

之前叫你all in鏝英超，你又唔跟

好啦
而家比個必贏貼士你
All in疤狗歐聯

買十萬fc雪梨水過阿積士咪搞掂